想搵一隻午餐肉，食過一次就食唔返

幾年前屋企人買過一隻午餐肉返黎食
我覺得超好食但已經唔記得咩牌子
連屋企人都記唔起
全能既連登仔幫唔幫到我

隻午餐肉肉色係好深既紅色
肉味同平時食開果種完全唔同
濃味好多同咸好多既
口感比一般午餐肉淋同有少少油脂味

淨係記得以上既特徵
我已經食晒成個百街有賣既牌子
當然分開好多次食啦
咩梅林三花spam荷美爾白豬仔都食過晒都唔係
應該唔係韓國午餐肉因為屋企人唔會買

個隻叫咸牛肉呀柒頭

屌你就係午餐肉黎我先咁問丫嘛
一塊塊嫁仆街

Roral taste?

我都係咁諗
如果係梯形罐 都幾肯定係
但都有出圓罐

係唔係開錯狗糧

Ching 你可以上肥波個YouTube channel 拍過關於午餐肉嘅片 種類都好似幾多下 睇吓有冇你想搵嗰隻

唔似係不過未食過都會買黎試下
Thx bro

係唔係韓式Spam?

今晚睇下先
我有睇飲食男女d試午餐肉片都冇一隻係

希望你可以快啲搵到啦

我淨係食過普通同低鹽版
Mark低試下先

應該呢隻？

其實已經搵左幾年
係呢排屋企儲多左午餐肉先有返條隱

呢種唔似我老豆會買既牌子
不過聽連登仔講好好食有機會都會食下

我知你講邊隻，歐洲出。
利申食緊，轉頭補圖

好啊
搵連登仔出手真係冇錯

其實吉之島以前成日特價

呢隻 hktvmall買過23/盒
真心似肉

去759同hktvmall 望下

轉頭先多謝我啦你買咗先啦，不過聽我阿媽講好似斷曬貨，你去超市搵吓。

我係百街都搵唔到呢隻
搵到買黎試下先thx bro

仲有2罐

呢度有無？

上面巴打有幾隻都似但睇唔到煎好左個樣所以分唔到
因為佢煎完真係紅到充血龜頭咁嫁一眼就睇得出
應該冇第二隻午餐肉係咁